鍾意一個人真係好神奇

會因為佢嘅一舉一動患得患失
佢返工攰對我冷淡左啲 我可以失落到喊
佢讚我 講啲鳩嘢氹我 我可以開心成日 發夢都識笑
覺得自己有啲荒謬 變左第二個人咁

唔鍾意一個人都真係好神奇

男人老狗學人喊

心情俾佢拖住走 好辛苦

男人唔可以喊？性別定型

sad起上黎做咩都提唔起勁 好憎自己咁

呢啲感覺真係幾特別
要好好記住
因為往往一生裡面都係得三幾個人可以令你咁樣心動

唉 愛一個人就係咁 俾佢左右你嘅情緒 唔開心多過開心

知道

樓主幾大？ 人大左就好難搵到個會心動既人，要好好珍惜

真 會比佢搞到心情波幅好大
明明因為佢好唔開心
下一秒又因為佢tum 一tum自己勁開心
發夢又成日夢到佢

會好好珍惜 自己本身不嬲都好難鍾意人

講多d 實質d唔係好理解

以為自己開左post

簡單黎講就係對住佢無時無刻都好心動 就算諗起佢都會不自覺微笑
比起平時情緒化、敏感左 心情會因為佢大起大落
我諗到嗰個人出現左，你就會明我講咩

我明

.

樓主睇吓精神科好啲
我驚你同佢拍拖到佢飛你你會殺咗佢

我明呀
樓主同對方一齊咗？定點
想知呢種感覺會持續幾耐

未一齊 都唔知會唔會
呢種感覺目前應該持續左4個月

人地失戀可以做其他野分散吓注意力
我係會做乜都分散唔到
做其他野係一件事
做住諗佢都係一件事

有冇咁誇

即係你同佢唔熟啦,咪又係得個望字

同賭波一樣⋯